---
tags:
  - ressource
  - lycée
---


# Ressources CPGE

Site officiel d'Antoine Crouzet, professeur de mathématiques et informatique en CPGE.

## Liens

[Le site](https://antoine.crouzet.education) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/cpge) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/cpge/-/issues)

## Présentation générale

Vous trouverez sur ce site des documents utilisés dans la classe dans laquelle j'enseigne :

    CPGE PC - Mathématiques (depuis septembre 2024)

Vous trouverez égalament d'anciens documents :

    CPGE ECG 1 - Mathématiques approfondies (post reforme 2021)
    CPGE ECE 1ère année (avant réforme 2021)
    CPGE ATS sciences industrielles (conforme au programme actuel)


